普京宣布競逐明年俄羅斯總統

俄羅斯總統普京宣布，他將參加明年舉行的總統選舉。

他向下諾夫哥羅德市一間車廠的工人發表演說時，作出宣布。

普京2000年起一直以總統或者總理身份掌權，若果他在明年3月的選舉勝出，將會執政至2024年。

唔選先係新聞

戰鬥民族 普京 俄羅斯 真男心 騎老虎.jpg 玩筆.jpg

雜種

「民主」國家

競逐都慳返

笑到噴血

獨裁強國

永生普京 6年之後又搵梅得韋傑夫出黎做一屆，之後自己又選多兩屆

而家唔洗

改例變世襲算啦

正宗永續

你望下自己先啦笑俄羅斯人
唔撚知醜

人地起碼都真係有人撐有人同佢爭

喺我嘅印象入面，俄羅斯人普遍都鍾意普京大帝做總統，其實係唔係真？

俄羅斯D選舉票數多過選民人口

係 後生仔支持度低啲但都超過50％

話埋比你地聽都得
普京會贏

利申未來人

宣佈當選

沙皇又連任

今日笑話

有限度民主先係真正民主

好想知習狗會點玩

人地國民教育一早洗哂腦
就算大陸一人一票選主席都係會習總贏
原因係你邊度搵個人出黎同習總鬥
其他人識你老鼠
除非李克強自立同習總鬥
結果都只會係交換職位

佢老母細個教佢, 佢記到今日

根本老母我見到鐘意既野就買夾硬套落每個人到就唔work
好似你老豆,呀仔你等等既有限度零用錢先係真正財務自由

咩原因令佢想永遠都做總統

屌點解我會睇咗做特朗普

呢d獨裁國家 獨裁者唯一保障
就是名義上同實際上都係最大果個.....

到死果刻 都無人可以程序上 甚至非程序上清理自己

臭閪支那種寧捨種， 學人講民主

習總都希望好似普京咁行

習種會唔會退 呢個根本唔係問題

條友得罪一堆官員
一堆商人(例明天系果堆所謂反習聯盟)
甚至一堆學者

佢一退 等被自殺

仲做

被動式

登基啦不如！

起碼普京揪得
睇佢體態fit到做多廿年都唔係問題
調轉你睇下黨主黨可以做多幾年？
日日花天酒地
人地普京比埋肌肉你睇

五毛依家咁難撈要吹奏埋俄佬

印度係fail既話, 中國都唔success得幾多

普京係一個集團

睇到你呢句我先知自己睇錯

之前同個俄國exchange 吹水
佢話國內好多後生包括佢自己都好撐普京
所以普京贏嘅機會係100%

We all are Putin

夾硬用西方價值觀國家例子
日本, 南韓, Baltic states, 巴西, 智利, 南非

有限度民主國家例子: 越南, 老撾, 也門, 委內瑞拉, 津巴布韋

民主大師不如解釋多啲

5毛又被撚了

其實普京 係獨裁者有咩所為

佢任內, 打擊商家, 令俄羅斯經濟回復, 令人民有溫飽

對外又出兵烏克蘭, 敘利亞, 令俄羅斯勢力擴充

簡單是一個現代偉人

邊個夠膽去選

真正的訓係度都贏

無敵當選

如果輸咗 對家都會無啦啦被暗殺

雲加退休定普京退休先

「競逐」

其實真係唔差
成日覺得俄國問題係人，唔係政府
而美國問題係政府
成日見歐盟、美國啲假民主假公義，on99有事就叫人制裁北韓，冇事就日日屌俄，打壓中東國家，其實都係為利益做野蠻野
反而俄國就擺明車馬，最重要係佢真係做到嘢，睇下美國歐盟嗰啲9成嘴炮

長期都係普京，第日佢死左俄羅斯咪仆街

不同意的請舉手
(尾油，尾油，尾油，尾油，尾油)
通過

邊個俄撚再投佢死全家

On9,自己無民主唔撚話得人？ 弱智仔收嗲啦

夠老江得罪人多？老江被自殺左未

到底普京之後邊個上位

老婆，出嚟睇普京參選總統呀

唔係佢做仲會係邊個 真假民主都係普京做硬㗎啦

系你老母